好想移民，有冇咩建議

岩岩出黎做野冇耐,好想係香港死之前走，又奈何屋企冇錢，有冇巴絲打可以比d建議我啊，與其香港買樓儲一筆錢澳洲創業移民有冇得諗？有冇其他建議？

大約有幾錢？我儲緊錢去馬來，果到生活平樓又靚又可以用廣東話

岩岩做野冇資產，不過同女友會努力儲

果邊醫療教育點？

移民無非投資移民技術移民結婚移民，有錢就投資，一係去讀人地要嘅技術做技術移民，再唔係就練溝女/仔技能，不過澳洲好似投資移民要2000萬？

有無bno
有就當兵移民

醫療水平好過香港（你可以上網查下佢醫療世界排名），教育小朋友可以免費讀果面既華語學校

台灣啦

優點
醫療體系排名世界前列
樓價平 選擇多 市區山區郊區海邊 想住邊都滿足到
創業門檻低過香港
工種選擇多
養車成本平 大部分都養得起車
購物選擇多 網購發達
仲有一樣比較少人知 工程材料 裝修技術比香港領先十年以上
國內都有唔同地方玩 唔一定要出國

缺點
冇咩法治意識 仲係講人情講關係個個階段
交通風險高 有紅燈可左轉呢種on9規則
人工低
教育支出貴 想培養小朋友成材既花費同香港差不多
就快2020年仲有黑社會存在

188A好似冇咁高要求

95出世，老豆老母冇申請

可以考慮去創業嘅，不過都驚共狗侵略，好似食硬咁

去啲濕鳩華人國家做乜撚
你班戇鳩咁撚想繼續做黃皮狗同比傳統思想雞姦

前幾日先同女朋友講起
都係一頭霧水
剛剛買樓
計劃5年內移民
但係唔知應該向邊個分向行

真係要認真諗下，我覺得香港唔再係一個生活嘅地方，好多野倒退緊，中共要香港個殼咪比佢囉，我地香港人心不在中國

買乜撚樓 幾球野係個shithole 洗曬

你問清楚老豆老母有無BNO
可能佢地廢事搵
之前話我無 問幾問又突然彈咗本出嚟

我都係95

係
日日得反工放工
個個都明爭暗鬥
好辛苦
休息時間都少
話我唔捱得都得都係咁話

前排有個post港女嫁黑人
個黑人講得啱
香港適合嚟搵下錢
長期居留就不乛⼁

冇資產

問左幾次，好肯定冇申請

又未到shithole既
1、2、300幾呎嗰啲就免了
起碼叫做一房訓得下人

揀都唔會揀啲曾經排過華既國家

都係重新考慮aus既重點
有朋友介紹加拿大
點睇？

邊到會鍾意外來人，等於香港人唔鍾意大陸人一樣

去啲濕鳩華人國家做乜撚
你班戇鳩咁撚想繼續做黃皮狗同比傳統思想雞姦 (X)

去啲亞洲國家做乜撚
你班戇鳩咁撚想繼續做黃皮狗同比傳統思想雞姦 (O)

1. 去狗會買個希望
2. 讀專科 求其整個top up degree 再呃個CUHK/HKU/HKUST master

不如你玩偷渡算啦。

冇父幹 見步行步

有又點？ 英國都唔認你

至少working holiday無quota
當博一博
其實樓主讀咩

Archi

鬧大陸西做蝗
自己又做港蝗去人地度搶資源

英美澳加果d而家已經好難去
退而求其次既話，智利都係個選擇
不過學好西班牙文先好去

儲筆錢去讀書技術移民好過

600萬左右就得，走少少漏洞

英文唔掂計劃極都係諗住台灣

Detail?

練囉，我都係一般般，想兩年內練好佢

留名
有冇list大約幾錢 起碼有目標

想搵水就去越南 大馬呢d
想舒服過人世咪 丹麥 瑞士

去中國

冇錢就算啦

想去澳洲讀個master,再技術移民

澳洲創業移民要開當地欠缺嘅舖頭。香港有樓收租嘅話不如娶泰妹去泰國

想平既去馬拉泰國
想環境好空氣好福利好既去加拿大

問題在於, 去到後做咩野?

其實到底你知唔知丹麥、瑞士有幾難移民？
丹麥全國500萬人口，2018年得11,710華人，佔比例得0.23%
瑞士係出曬名右翼唔收移民，個入藉試難考到pk
仲要你d鄰居簽紙同意你移民先至可以允許你入藉
人地國家既移民政策唔係要一個退休人士去用佢地d褔利
而係要一個highly educated、highly skilled既高質移民

咁都話無技術要用投資移？
唔好洗d on9錢俾中介賺啦
技術移最實際

我打算收租 揸下uber 就算

LM